黃牛好重要, 太多黃牛引起病人不滿係醫院嘅錯

黃牛黨的出現，是因為急症室服務定價太低、醫生太少、病人太多，所引起供求失衡的問題，而黃牛黨透過重新分配門票，決定誰可得到優先治療，黃牛黨可說是擔當了重要的角色。今次有太多病人不滿，歸根究底是
有人同意以該價錢購入便可，別人無權作出干預，的士牌不是因為這樣才炒到幾百萬一個嗎？肯用這樣高的價錢來捧場，才是支持公立醫院的真正fans，整天只望能夠用平價去看醫生或叫回水的，不如回家睇youtube吧！